香港人而家唔好理泛民，葉劉 關於人權法問題

而家唔好理D 藍媒 唔好理班議員做乜 ！

我地香港人仲有嘅 就係文宣小組

我地要繼續加大力度 去支持人權法

一人未復會 一日香港人仲有可能

唔好再比人 side track!

做多幾份文宣 民間投票 仲緊要過睇D 藍色黨媒新聞

打死都唔割 不分化 不割蓆 不督灰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推

612 721 811